

 Ak Vás nadpis hore pomýlil, ospravedlnujem sa. Aj keď Vám uprimne môžem povedať, že ja som si doteraz naozaj myslel, že to, čo som fotil had bol... Lenže to by musel byt slepúch zaradený medzi hady, a to určite nieje. Takže poučenie aj pre všetkých ostatných, ktorých znalosti rozlišovania slepúchov od užovky sú rovnako ako tie moje: "Nie je všetko zlato, čo sa bliští" :) 
 A ĎAKUJEM PACKE, ktorá ma v diskusii naučila aký ten rozdiel medzi nimi je :) 
 Pre zväčšenie kliknite na fotografiu. 
   
 Vonku to naozaj krásne kvitne...  
  
  
  
 Evidentne niesom jediný, kto má rád vyhrievanie na slnku :) 
 Ako som bol upozornený, je to SLEPÚCH :)  
  
  
  
  
  
  
  
  
 Ďakujem za pozretie a dúfam, že fotografie aspoň trošku potešili :) 
 ANDRE-DESIGN.net /môj web/ 
   

